香港人IQ全世界第一， 政治智慧卻是弱智

點解會咁？
事實上，分析力， 視野， 邏輯都有問題
求解答

政綱都未出就已經拉票
世界第一

佢地咁玩 大把既得利益者
係你啲廢青繼續做奴隸
又唔洗佢地辛苦
你估下邊個先係傻仔

即係人蠢反而生活得更開心

定係智商同生活質素唔係成正比？

林同曾 d fans 都係 根本就一擔擔

學校冇教

智商=\=智慧
港豬一向冇智慧
淨係識認錢既味道
唔曉得自由既可貴
真係可憐班義士

咁點會iq 高？

人地唔跟佢果套佢咪覺得人蠢，事實係佢最蠢

我就係問緊
IQ應該包含依幾樣野， 如果依幾項都低， 香港人既IQ點解會咁高？

智商係用係冇立場既死物？
智慧係用係有預設環境既生物？
可唔可以咁樣理解？

邊個話你聽香港人iq高？

全球智商排名 港人稱冠

IQ 高剩係令到香港人返工效率高，讀書背野勁，但其他野一樣咁on9

其實我覺得有機會
以視野同分析力而言，以history同中史啲essay同case study作例，只要睇多兩份範文同model answer，我哋就知essay format、答題技巧、考官想見到乜觀點同史例。只要見到相似topic，我哋都已經有個concept應對。但如果你貿貿然畀啲新嘢香港人，喺冇睇過model answer情況下叫佢分析，佢哋未必做到critical thinking同援引到好嘅例子去闡述
所以我認為香港人應該係學習能力高同應變力高，最後得出IQ高嘅結果
至於邏輯，香港人係強，但只限用於學業上，啫係考試同maths。如果你問佢哋點解薯片撐23條你都撐佢，佢又答唔到

所以你從日常生活觀察香港人iq同用IQ test測香港人iq會得出唔同結果

利申9up

我都係9up, 一齊討論下
我都有睇過IQ係用咩野成份黎計出黎
教育, 學術佔既比重最多, 所以香港人既IQ只係勁係某D領域
一係到critical thinking就出事

iq高有鬼用

呢d 排名日日出百幾個，你睇樓價第一就已經知，度度都話自己最貴